%@Auteur: Amaury Adon
%@Dif:2
Il y a 60 chevaux dans un pré, des blancs et des noirs.
\begin{myenumerate}
\item $\dfrac34$ des chevaux sont blancs. Calcule le nombre de chevaux blancs.
\item $\dfrac25$ des chevaux blancs sont des juments. Calcule le nombre de juments blanches.
\item Sachant qu'il y a en tout 30 mâles, calculer le nombre de mâles noirs.
\end{myenumerate}